903早霸王之英國恐怖襲擊

英國議會外突發鎗擊 警封現場議會暫停

新華社快訊：據外電報導，英國議會附近２２日突發警情，議會已暫停工作。目擊者稱有人受傷。

好似四死幾十傷'

關仔

早晨...

倫敦西敏寺國會大樓外發生槍擊事件，消息說，有十多人受傷，警方接報，派出大批警員封鎖現場一帶調查。

消息說，現場曾傳出巨響，有汽車撞向至少五人。

REPORTS OF LOUD BANGS AND GUNFIRE OUTSIDE UK PARLIAMENT

5 死40 ,傷,

兇手係中年亞洲人..........?

我癲既

咁你又入來?